一句講晒 林家謙算唔算係靚仔

靚仔正評

唔靚仔腐皮

化左妝先靚嘅女算唔算靚女

假如算 咁你答案係咩😂

林家謙你自己入嚟睇祈求腐皮召集師

咁佢個形象指導咪大成功

佢以前好醜樣？

應該點先變到俾你地睇😂暫時係三比九

自己google啦

搵唔到邊幅特別醜
有無汁提供？

依家正好多